<resources>
    <string name="app_name">S.O.S Rosas</string>
    <string name="bem_vindo">Bem vinda(o) ao S.O.S Rosas</string>
    <string name="esqueceu_senha">Esqueceu a senha?</string>
    <string name="text_informacoes_trecho">\'\'Esvazia-me os olhos os olhos e condena-me à escuridão eterna... - que eu, mais do que nunca, dos limos da alma, me erguerei lúcida, bramindo contra tudo: Basta! Basta! Basta! \'\' - Noémia de Souza, poeta</string>
    <string name="text_informacoes_text01">De acordo com a Convenção de Belém do Pará (convenção interamericana para Previnir, Punir e Enradicar a Violência Contra a Mulher, adotada pela OEA em 1994) violência contra a mulher é qualquer ação ou conduta, baseada no gênero, que cause morte, dano ou sofrimento físico, sexual ou psicológico a mulher, tanto no âmbito público como no privado.</string>
    <string name="text_informacao_lei">Estão previstos cinco tipos de violência doméstica e familiar contra a mulher na Lei Maria da Penha: física, psicológica, moral, sexual e patrimonial - Capitulo II, art.7°, incisos I, II e III, IV e V.</string>
    <string name="violentometro_introducao">O violentômetro foi desenvolvido para identificar relações em condições de violência, será feito perguntas para identificar casos de violência. Responda com sinceridade e busque ajuda a tempo.</string>
    <string name="text_add_contato">Uma mensagem será enviada para o contato adicionado, para certificá-lo de que foi adicionado a sua lista de contato de emergência. Caso queria retirá-lo da sua lisat basta exclui-lo.</string>
    <string name="texto_botao_panico">Ao clicar no botão abaixo será enviado um pedido de S.O.S via SMS aos seus contatos de emergência e irá ligar para o 190 para ser solicitado ajuda policial.</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="text_view_violencia_fisica">Entendida como qualquer conduta que ofenda a integridade ou saúde corporal da mulher.\n ● Espancamento;\n ● Atirar objetos, sacudir e apertar os braços;\n ● Estrangulamento ou sufocamento;\n ● Lesões com objetos cortantes ou perfurantes;\n ● Ferimentos causados por queimaduras ou armas de fogo;\n ● Tortura;\n</string>
    <string name="text_view_violencia_psicologica">É considerada qualquer conduta que: cause dano emocional e diminuição da autoestima; prejudique e perturbe o pleno desenvolvimento da mulher; ou vise degradar ou controlar suas ações, comportamentos, crenças e decisões.\n ● Ameaças\n ● Constrangimento\n ● Humilhação\n ● Manipulação\n ● Isolamento (Proibir de estudar e viajar ou de falar com amigos e parentes)\n ● Vigilância constante\n ● Perseguição Contumaz\n ● Insultos\n ● Chantagem\n ● Exploração\n ● Limitação do direito de ir e vir\n ● Ridicularização\n ● Tirar a liberdade de crença\n ● Distorcer e omitir fatos para deixar a mulher em dúvida sobre a sua memória, percepção e sanidade (Gaslighting)</string>
    <string name="text_view_violencia_sexual">Trata-se de qualquer conduta que constranja a presenciar, a manter ou a participar de relação sexual não desejada mediante intimidação, ameaça, coação ou uso da força.\n ● Estupro\n ● Obrigar a mulher a fazer atos sexuas que causam desconforto ou repulsa\n ● Impedir o uso de métodos contraceptivos ou forçar a mulher a abortar\n ● Forçar matrimônio, gravidez ou prostituição por meio de coação, chantagem, suborno ou manipulação\n ● Limitar ou anular o exercício dos direitos sexuais e reprodutivos da mulher\n</string>
    <string name="text_view_violencia_patrimonial">Entendida como qualquer conduta que configure retenção, subtração, destruição parcial ou total de seus objetos, instrumentos de trabalho, documentos pessoais, bens, valores e direitos ou recursos econômicos, incluindo os destinados a satisfazer suas necessidades.\n ● Controlar o dinheiro\n ● Deixar de pagar pensão alimentícia\n ● Destruição de documentos pessoais\n ● Furto, extorsão ou dano\n ● Estelionato\n ● Privar de bens, valores ou recursos econômicos\n ● Causar danos propositais a objetos da mulher ou dos quais ela gosta\n</string>
    <string name="text_view_violencia_moral">É considerada qualquer conduta que configure calúnia, difamação ou injúria.\n ● Acusar a mulher de traição\n ● Emitir Juízos morais sobre a conduta\n ● Fazer críticas mentirosas\n ● Expor a vida íntima\n ● Rebaixar a mulher por meio de xingamentos que incidem sobre a sua índole\n ● Desvalorizar a vítima pelo seu modo de se vestir\n</string>
    <string name="text_ciclo_violencia"><![CDATA[Este ciclo mostra os três pontos principais da violência contra a mulher.<br/> <b>Aumento da tensão</b>: Quando as tensões do dia a dia ganham força e já passam para o patamar das ameaças e injúrias, causando uma sensação de perigo.<br/> <b>Ato de violência</b>: Quando acontece a explosão do agressor e existe a violência física, psicológica, sexual, moral ou patrimonial.<br/> <b>Reconciliação</b>: Também conhecida como ‘Lua de Mel’ é a fase que sucede o distanciamento entre o casal, onde o agressor mostra-se arrependido e fica amável para conseguir a reconciliação.]]></string>
    <string name="text_mito01"><b>Realidade:</b> É verdade que algumas drogas podem desencadear no outro reações violentas ou comportamentos agressivos em alguns indivíduos. Contudo, se uma pessoa consome drogas sabendo que podem tornar-se violentas ou que podem, por isso, vir a agredir o(a) companheiro(a), então trata-se de violência doméstica e a pessoa é responsável pelas suas ações. Um(a) agressor(a) tenta muitas vezes minimizar ou negar a sua responsabilidade, pelo que culpar as drogas (ou o álcool) é uma forma de o fazer.</string>
    <string name="text_mito02"><b>Realidade:</b> A violência doméstica está presente em todos os meios sociais, manifestando-se de várias maneiras. A necessidade de apoios económicos e sociais que sentem as mulheres vítimas deste crime faz com que haja maior visibilidade sobre o problema nos meios sociais mais desfavorecidos, pois pedem apoio a várias instituições existentes, nomeadamente à Solidariedade Social.</string>
    <string name="text_mito03"><b>Realidade:</b> Acreditar que as mulheres vítimas de violência são masoquistas é ignorar que o problema é muito complexo para ser reduzido a tal conclusão. Entre as dinâmicas próprias do casal e as dificuldades sociais com que se debatem as mulheres vítimas quando decidem a ruptura conjugal, muitas razões para a sua permanência na relação podem ser encontradas, dependendo de caso para caso.</string>
    <string name="text_mito04"><b>Realidade:</b> A violência pode fragilizar qualquer mulher, seja qual for seu status ou grau de instrução. Há uma crença irreal de que a mulher “forte”, independente, com estudo e profissão definida não sofre ou sofrerá violência, ou se livrará facilmente da situação, como se esses fatores fossem “antídotos” contra a violência. Em regra, as relações violentas iniciam-se como qualquer relação, com um namoro, sedução, seguindo-se um discreto isolamento, o rebaixamento da parceira, ameaças, pequenos tapas, empurrões e só depois a agressão física.</string>
    <string name="text_mito05"><b>Realidade:</b> A violência doméstica é, sobretudo, uma questão de poder e do seu exercício e controlo. Nas vivências violentas homo ou heterossexuais, o exercício desse poder através da violência não se traduz apenas em violência física, mas também psicológica, social, econômica. Mesmo relativamente à violência física, o fato de serem dois homens ou duas mulheres não significa que exista um equilíbrio de poder ou de força física.</string>
    <string name="text_mito06"><b>Realidade:</b> Normalmente, a violência doméstica não consiste numa agressão pontual, isolada, podendo ser continuada no tempo. Pode consistir em muitas agressões, físicas e psicológicas, sobre a mulher vítima. Na sua maioria, consiste na prática de vários crimes pelo ofensor contra a mulher vítima, repetidamente.</string>
    <string name="text_mito07"><b>Realidade:</b> Filhos que presenciam e vivenciam violência são afetados diretamente pela violência. Na violência doméstica e familiar, as filhas e os filhos são também vítimas. É uma grande ilusão pensar, que não são afetados biologicamente e psicologicamente pelo que viram, ouviram e sentiram. Além de tudo, ainda que o pai seja afastado do lar, continuarão a presenciar o padrão de violência e discriminação nas visitas ao genitor, que se relacionará do mesmo modo com a nova parceira se não frequentar um Grupo Reflexivo. Por isso, nos processos, deve-se verificar a situação de risco das crianças e adolescentes.</string>
    <string name="text_denuncia"><![CDATA[<b>● Delegacia Especializada de Atendimento à Mulher</b> <br/> As delegacias especializadas são uma das mais importantes portas de entrada das denúncias de agressão. A Lei Maria da Penha estabelece que, após o Boletim de Ocorrência (B.O.), o caso seja remetido ao juiz em, no máximo, 48 horas. A Justiça também tem 48 horas para analisar e julgar a concessão das medidas protetivas de urgência.<br/> <b>● PM – Disque 190</b> <br/>Quando não há uma delegacia especializada para esse atendimento, a vítima pode procurar uma delegacia comum, onde deverá ter prioridade no atendimento. Ou pode pedir ajuda por meio do telefone 190. Nesse caso, uma viatura da Polícia Militar é enviada até o local.<br/> <b>● Disque 180 – Central de Atendimento à Mulher</b> <br/>Outro canal de entrada de denúncias é a central telefônica Disque-Denúncia, criada pela Secretaria de Políticas para Mulheres (SPM). A denúncia é anônima e gratuita, disponível 24 horas, em todo o país.<br/> <b>● Defensoria Pública</b> <br/>A Defensoria Pública é uma instituição que presta assistência jurídica gratuita às pessoas que não podem pagar um advogado. Qualquer pessoa que receba até três salários mínimos por mês (R$2.862,00) ou possa comprovar que, mesmo recebendo mais, não tem condições de pagar um advogado particular, tem direito de ser atendido. Em casos mais graves de violência doméstica, a Defensoria Pública pode auxiliar a vítima pedindo uma medida protetiva a um juiz ou juíza. Estas são medidas de urgência para proteger mulheres vítimas desse crime.<br/> <b>● Centros Especializados de Atendimento À Mulher – CEAM</b> <br/>Ofertam o acolhimento e acompanhamento interdisciplinar (social, psicológico, pedagógico e de orientação jurídica) às mulheres em situação de violência. As atividades são oferecidas para promover e assegurar o fortalecimento da sua autoestima e autonomia, o resgate da cidadania e a prevenção, interrupção e superação das situações de violações de direitos.]]></string>

    <string name="facebook_app_id">375823497059354</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb375823497059354</string>

    <string name="intro_termos_uso">
        <p>Bem-vinda(o) ao <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, um aplicativo aliado ao combate e prevenção à violência contra mulher e um espaço para adquirir informações, orientações e conhecimento.</p>
        <p>A seguir apresentaremos a você os Termos e Condições de Uso, documento que regula o nosso relacionamento com nossas usuárias, bem como todos que acessam o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> e suas funcionalidades.</p>
        <p>Como condição para o acesso e uso do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, você declara que fez a leitura completa e atenta das regras deste documento e de sua Política de Privacidade, estando plenamente ciente e de acordo com elas. Em caso de dúvidas, você pode falar conosco por meio de <b>s.o.srosassuporte@gmail.com</b> Estamos abertos e seria uma honra responder suas dúvidas.</p>
        <p>Para fins deste documento, se consideram as seguintes definições e descrições para seu melhor atendimento:</p>
        <p><b>Aplicativo S.O.S Rosas:</b> aplicativo destinado a todas as mulheres que sofrem violência de gênero e que procuram identificá-la, o aplicativo também visa orientar e compartilhar informações para que nossos usuários adquirem conhecimento sobre o assunto em questão.</p>
        <p><b>Conta de acesso:</b> será solicitado um cadastro de uma conta de acesso, o que permite ter acesso ao Aplicativo S.O.S Rosas e suas devidas funcionalidades e conteúdos.</p>
        <p><b>Métodos de autenticação:</b> dados para estabelecer a veracidade da identidade do usuário. Exemplos como: senha, e-mail, login, verificação de e-mail, etc.</p>
        <p><b>Usuários:</b> pessoas em geral que acessam o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, embora pessoas de qualquer gênero possam acessar e criar uma Conta de acesso no <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> permitimo-nos utilizar referências femininas neste documento, visando maior conexão com nosso público alvo.</p></string>

    <string name="informacoes_gerais_termos_de_uso">
        <p>O <b>Aplicativo S.O.S</b> Rosas apresenta a você um ambiente facilitado e voltado para o público feminino com o compartilhamento de informações sobre os tipos de violência de gênero e orientações de como prosseguir em casos de violência.</p>
        <p>Atualmente o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> conta com as seguintes funcionalidades:</p>
        <p>(I) MENU: área onde o usuário visualiza notícias sobre a violência de gênero e suas novas atualizações;</p>
        <p>(II) INFORMAÇÕES: área em que o usuário tem acesso às informações, tais como: O que é violência contra a mulher? Os tipos de violência e violentômetro onde o usuário poderá está identificando um possível caso de violência;</p>
        <p>(III) BOTÃO S.O.S: botão do pânico, área onde o usuário estará realizando um pedido de socorro de forma rápida e instantânea;</p>
        <p>(IV) BUSCA: área onde o usuario podera está realizando uma busca por um departamento de polícia ou hospitais mais próximos;</p>
        <p>(V) DENÚNCIA: área onde podera esta adicionando seus contatos de emergência e realizando uma denúncia.</p>
        <p>O <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> não fornece orientação ou apoio jurídico direito nem orientação psicológica direta aos seus usuários. Eventuais conteúdos com dados jurídicos ou de saúde são disponibilizados a título informativo e não substituem orientações específicas ao seu caso concreto. Consulte sempre uma advogada e/ou busque amparo policial ou psicossocial.</p>
        <p>Para acessar o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> de forma segura e utilizar suas funcionalidades de forma integral, você deve ter dispositivos e equipamentos compatíveis, serviço de conexão à Internet habilitados, além da adoção de medidas de segurança mínimas, o que inclui, mas não se limita, à utilização de senha segura e intransferível.</p>
        <p>O <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> e suas funcionalidades são apresentadas ao público da maneira como estão disponíveis, podendo passar por constantes aprimoramentos e atualizações, obrigando-se o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> a:</p>
        <p>(I) preservar a funcionalidade do Aplicativo S.O.S Rosas, como a utilização da interface que respeite a usabilidade e navegabilidade, sempre que possível;</p>
        <p>(II) exibir as funcionalidades de maneira clara, completa, precisa e suficiente de modo que exista a exata percepção das operações realizadas;</p>
        <p>(III) garantir, por meio do estado da técnica disponível, a preservação dos dados inseridos nas funcionalidades, sendo somente acessíveis pelo Aplicativo S.O.S Rosas e além de si própria, conforme previsto em nossa Política de Privacidade.</p>
        <p>O <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> dedica seus esforços para estar disponível contínua e permanentemente. No entanto, pode ocorrer, eventualmente, alguma indisponibilidade temporária decorrente de manutenção necessária ou mesmo gerada por motivo de força maior, como desastres naturais, falhas ou colapsos nos sistemas centrais de comunicação e acesso à internet ou fatos de terceiros que fogem de nossa esfera de vigilância e responsabilidade.</p>
        <p>Se isso ocorrer, faremos o que estiver ao nosso alcance para restabelecer o acesso o mais breve possível, dentro das limitações técnicas de seus serviços de terceiros, dos, dos quais o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> depende para ficar on-line.</p>
        <p>Eventuais procedimentos de manutenção serão informados no <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, caso seja necessário que fique indisponível por longos períodos.</p></string>

    <string name="funcionalidades_termos_uso">
        <p>Para ter acesso aos conteúdos do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, você deverá possuir uma conta de acesso, a qual lhe será concedida por nós após o cadastro de suas informações no <b>Aplicativo S.O.S Rosas.</b></p>
        <p>Os serviços do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> são destinados a pessoas físicas residentes e domiciliados no Amazonas. Caso você não esteja de acordo com o exigido, não deverá prosseguir com a criação da Conta de acesso ou utilizar nossos serviços sem a presença de um responsável legal, sob pena de ser caracterizada de má-fé.</p>
        <p>Se você for menor de 18 (dezoito) anos, recomendamos que, caso seja possível e adequado à sua realidade, que utilize o aplicativo com assistência de um dos seus responsáveis legais (seu pai, sua mãe, sua avó que cuida de você, sua tia, etc.).</p>
        <p>O <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> poderá alterar seus critérios de elegibilidade, de acesso e utilização a qualquer momento, com aviso prévio aos usuários. Se a qualquer momento for constatado que foram fornecidas informações falsas ou não condizentes com a realidade, o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> se reserva ao direito de cancelar a Conta de acesso, sem prejuízo de adotar as medidas cabíveis.</p>
        <p>O <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> poderá cancelar Contas de acesso que tenham sido criadas com informações falsas ou que estejam sendo utilizadas em violação aos documentos legais do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> ou em violações a qualquer príncipio, lei, norma ou direito de acordo com a Legislação Brasileira.</p></string>

    <string name="resposabilidades_usuario_termos_uso">
        <p>É obrigação dos usuários utilizar eticamente, com integridade e de forma respeitosa o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, de acordo com os propósitos estabelecidos, sempre respeitando as condições que regem a utilização do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> e finalidades.</p>
        <p>Você se compromete a fornecer dados cadastrais corretos, completos e atualizados para que o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> possa funcionar corretamente.</p>
        <p>Nunca forneça informações falsas ou incorretas quando estiver utilizando o <b>Aplicativo S.O.S Rosas.</b></p>
        <p>Para garantir a sua segurança, orientamos que mantenha o sigilo dos dados de sua Conta de acesso em relação terceiros, não divulgando ou compartilhando sua senha com quem quer que seja, inclusive não a disponibilizando em locais públicos ou locais no celular onde pessoas possam ter acesso como: bloco de notas, cadernos de anotações, etc.</p>
        <p>Isso é importante porque a sua senha é a garantia de sua privacidade, uma vez que ninguém, menos você ou quem você autorizou porque você quis e não porque foi pressionada, tem o direito a acessar suas informações pessoais. Além disso, tudo o que é realizado em sua conta pessoal a partir do acesso pela sua senha pode ser atribuído a você, então passar a senha para outra pessoa você corre o risco de que alguém se comporte de uma forma que você não agiria e você poderá ser chamada por autoridades para explicar sobre esses atos. Caso a conduta não tenha sido realizada por você, mas por um terceiro que invadiu sua conta, recomendamos que realize um boletim de ocorrência para registrar a invasão de sua Conta de acesso.</p>
        <p>Exigir sua senha não é um ato de amor! Sua senha é apenas sua para que você possa controlar as informações! Recomendamos também que você adote uma senha segura, com letras maiúsculas e minúsculas, números e símbolos, para dificultar a ação de experts em computação de adivinhá-la ou quebrá-la por mecanismos de força bruta.</p>
        <p>Caso você suspeite que a confidencialidade de sua senha foi quebrada ou que houve o comprometimento de algum método de autenticação, você deverá proceder com a troca da senha o mais rápido possível. Também é possível contatar o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> enviando e-mail para o <b>s.o.srosassuporte@gmail.com</b>.</p>
        <p>Você reconhece que todos os acessos realizados após sua autenticação digital são interpretados como tendo sido feitas por você mesmo. Entretanto se você não reconhece alguma atividade em sua conta, avise-nos pelo <b>s.o.srosassuporte@gmail.com</b>.</p>
        <p>Ao acessar o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, você declara que irá também respeitar todos os direitos de propriedade intelectual de titularidade do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, tais quais todos os direitos de terceiros que porventura estejam ou estiveram, de alguma forma, disponíveis no <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>.</p>
        <p>As funcionalidades que compõem o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> são oferecidas na forma de prestação de serviço. Nenhuma pessoa que interage conosco detém qualquer direito sobre o software utilizado pelo <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> ou sobre suas estruturas de informática que sustentam.</p>
        <p>Você é exclusivamente responsável pelos feitos em sua Conta de acesso, responsabilizando-se por quaisquer usos que possam violar as disposições do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>. Você está ciente de que poderá ter sua Conta de acesso banida sem aviso prévio e ainda responder legalmente caso utilize para realizar qualquer atividade que viole direitos do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>.</p>
        <p>Também não é autorizado realizar ou permitir que se realize engenharia reversa, nem traduzir, decompilar, copiar, modificar, reproduzir, alugar, sublicenciar, emprestar, distribuir ou, de outra forma, dispor das ferramentas do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> e de suas funcionalidades.</p>
        <p>No <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> é proibida a utilização de softwares spider, ou de mineração de dados, de qualquer tipo ou espécie, além de outros não tipificados, mas que atue de modo automatizado, tanto para realizar operações massificadas como para quaisquer outras finalidades.</p>
        <p>O descumprimento de quaisquer das obrigações aqui estipuladas poderá acarretar na suspensão das funcionalidades ou exclusão da Conta de acesso, conforme previsto neste documento. A eventual remoção, bloqueio ou suspensão de qualquer conteúdo ou funcionalidade do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> em decorrência de alguma reclamação, deverá ser sempre compreendida como demonstração de boa-fé e intenção de solução amigável de conflitos, jamais como reconhecimento de culpa ou de qualquer infração pelo <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>.</p>
        <p>Além disso, em caso de condenações e prejuízos que o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> sofrer cuja origem for de atos praticados no ou por meio deste aplicativo, fica o responsável pelos atos que ensejaram referida condenação comprometido a nos ressarcir, assumindo o polo passivo de ação judicial ou procedimento administrativo e requerendo a exclusão do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, inclusive, devendo arcar totalmente com as despesas e custas processuais atinentes, deixando-a livre de prejuízos e ônus.</p>
        <p>Utilize o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> de forma regular, sem praticar atividades indevidas, como acesso a áreas restritas aos desenvolvedores. A prática dessas atividades indevidas gera responsabilidade e eventual obrigação de ressarcimento ao <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>.</p></string>

    <string name="insencao_limitacao_termos_uso">
        <p>Não nos responsabilizamos por quaisquer problemas, bugs, glitches ou funcionamentos indevidos que ocorrerem nos dispositivos e equipamentos que sejam resultantes do uso regular do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>.</p>
        <p>Não garantimos nem nos responsabilizamos pela disponibilidade integral e ininterrupta do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, cujo correto funcionamento depende do acesso e tráfego de dados entre os dispositivos (celulares, computadores, tablets etc.) e os servidores do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, não possuindo o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> nenhuma ingerência e não sendo responsável por eventuais falhas no tráfego desses dados e no acesso ao <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> decorrentes de falhas na rede mundial de computadores ou da própria rede e serviços de telecomunicações prestados por provedores de acesso à Internet.</p>
        <p>O <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> não se responsabiliza pela disponibilidade bem como a utilização incorreta de suas funcionalidades.</p>
        <p>O <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> não se responsabiliza por qualquer dano direto ou indireto ocasionado por eventos de terceiros, como ataque de hackers, falhas no sistema, no servidor ou na conexão à Internet, inclusive por ações de softwares maliciosos, como vírus, cavalos de Tróia e outros que possam, de algum modo, danificar o equipamento ou a conexão dos consumidores em decorrência do acesso, utilização ou navegação no <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>.</p>
        <p>Os consumidores não possuem a faculdade de exigir a disponibilidade do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> conforme melhor lhes convêm, tampouco poderão pleitear indenização ou reparação de danos em caso do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> permanecer fora do ar, independente da motivação.</p>
        <p>O <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> não verifica, controla, aprova ou garante a adequação ou exatidão das informações ou dados disponibilizados em tais links, não sendo, portanto, responsável por prejuízos, perdas ou danos ocorridos pela visita a tais sites, cabendo ao ocorridos pela visita a tais sites, cabendo ao interessado verificar a confiabilidade das informações e dados ali exibidos antes de tomar alguma decisão ou praticar algum ato.</p></string>

    <string name="disposicoes_gerais_termos_uso">
        <p>Os presentes Termos de Uso e Condições de Navegação estão sujeitos a constante melhoria e aprimoramento. Assim, nos reservamos o direito de modificá-los a qualquer momento, conforme a finalidade do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> ou nossa conveniência, tal qual para adequação e conformidade legal de disposição de lei ou norma que tenha força jurídica equivalente. Informaremos a todas os usuários das mudanças com no mínimo 24 (vinte e quatro) horas de antecedência. Se você continuar a utilizar o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> após a mudança, isso significa que você está de acordo com o que foi alterado!</p>
        <p>Ao navegar pelo <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> e utilizar suas funcionalidades, você aceita guiar-se pelos Termos e Condições de Uso e pela Política de Privacidade que se encontram vigentes na data de acesso. Por isso, é recomendável que você se mantenha atualizado desses textos.</p>
        <p>A tolerância do eventual descumprimento de quaisquer das cláusulas e condições do presente instrumento não constituirá novação das obrigações aqui estipuladas e tampouco impedirá ou inibirá a exigibilidade destas a qualquer tempo.</p>
        <p>Caso alguma disposição destes Termos de Uso ou da Política de Privacidade publicadas no <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> for julgada inaplicável ou sem efeito, o conteúdo restante dos documentos continua a viger, sem a necessidade de medida judicial que declare tal assertiva.</p></string>

    <string name="introducao_politica_privacidade">
        <p>A política de privacidade tem por finalidade estabelecer as regras sobre a obtenção, acesso, uso e armazenamento dos dados coletados daqueles que utilizarem o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, de acordo com as leis em vigor no Brasil.</p>
        <p>O <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> não tem como finalidade utilizar comercialmente seus dados, portanto, este documento visa a segurança jurídica do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> e também de todas seus usuários.</p>
        <p>Quando você aceita essa Política de Privacidade confere sua livre e expressa concordância com os termos aqui estipulados. Assim, pedimos que leia atentamente e nos escreva para <b>s.o.srosassuporte@gmail.com</b> caso tenha qualquer dúvida sobre a segurança de seus dados.</p></string>

    <string name="dados_obtencao_politica_privacidade">
        <p>Os dados serão obtidos quando inseridos ou submetidos voluntariamente pelos usuários ao utilizar o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, o que inclui, mas não se limita a, criação de Conta de Acesso e navegação. As informações que o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> coleta incluem, mas não se limitam a: nome; gênero; CPF; RG; endereço de e-mail; endereço; números de telefone; data de nascimento; informações sobre o navegador e o sistema operacional do dispositivo; endereço IP; links e botões clicados. O <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> não é responsável pela veracidade, ou falta dela, nas informações prestados pelos usuários ou pela sua desatualização, quando é de responsabilidade do usuário prestá-las com exatidão ou atualizá-las. Obtemos seus dados conforme você nos fornece, seja de forma direta ou indireta, no acesso e uso do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>. Na lista acima são elencados alguns dos dados obtidos.</p></string>

    <string name="uso_dados_politica_privacidade">
        <p>Os dados coletados poderão ser utilizados para as seguintes finalidades: identificar e autenticar adequadamente quem acessa o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>; atender adequadamente às suas solicitações e dúvidas; aperfeiçoar seu uso e experiência no <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>; efetuar estatísticas, estudos, pesquisas; resguardar o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> de direitos e obrigações relacionadas ao serviço prestado; colaborar e/ou cumprir ordem judicial ou requisição por autoridade administrativa.</p>
        <p>Elencamos na lista acima os usos que podemos fazer dos dados coletados pelo <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>. A base de dados será formada por meio da coleta de dados no <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, sendo que seu uso, acesso e compartilhamento, quando necessários, serão feitos dentro dos limites e propósitos das atividades do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>.</p>
        <p>Internamente, os dados somente serão acessados por administradores devidamente autorizados pelo <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, respeitando os princípios de proporcionalidade, necessidade e relevância para os objetivos do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, além do compromisso de confidencialidade e preservação da privacidade nos termos desta Política.</p>
        <p>Os dados coletados serão manejados apenas por administradores devidamente autorizados, sendo que o uso, acesso e eventual compartilhamento destes dados serão sempre feitos dentro dos limites e propósitos do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>.</p></string>

    <string name="armazenamento_politica_privacidade">
        <p>Os dados coletados estarão armazenados em ambiente seguro e controlado. Todavia, considerando que nenhum sistema de segurança é infalível, o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> se exime de quaisquer responsabilidades por eventuais danos e/ou prejuízos decorrentes de falhas, vírus ou invasões do banco de dados do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, salvo nos casos em que tiver dolo ou culpa.</p></string>

    <string name="disposicao_geral_politica_privacidade">
        <p>O teor desta Política de Privacidade poderá ser atualizado ou modificado a qualquer momento, conforme a finalidade ou conveniência do <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b>, tal qual para adequação e conformidade legal de disposição de lei ou norma que tenha força jurídica equivalente. Informaremos a todos os usuários das mudanças com no mínimo 24 (vinte e quatro) horas de antecedência. Se você continuar a utilizar o <b>Aplicativo S.O.S Rosas</b> após a mudança, isso significa que você está de acordo com o que foi alterado!</p>
        <p>Reservamo-nos ao direito de atualizar este documento a qualquer momento. Consulte-o com certa frequência!</p>
        <p>Caso alguma Política de Privacidade seja considerada ilegal ou ilegítima por autoridade, as demais condições permanecerão em pleno vigor e efeito.</p></string>
    <string name="text_info_fake_password">A senha falsa é uma senha utilizada para a segurança de seus dados pessoais e até mesmo para a sua segurança, ele é utilizada quando você for obrigada(o) pelo seu agressor a entrar no aplicativo contra a sua vontade, ao fazer o login com o email e a senha falsa, você será encaminhada(o) para uma agenda menstrual, em vez de ser encaminhada(o) para a sua tela de menu principal. Assim garantindo a completa segurança de não expor os seus dados pessoais e do que se trata o aplicativo ao seu agressor.</string>

</resources>